[
    {
        "_user_id": "00004",
        "description": "lorem ipsum dolor",
        "social_media": {
            "facebook": "pedrolucasdalligna",
            "instagram": "dalligna.pedro",
            "twitter": "dosdalinha_",
            "linkedin": "pedro-lucas-dall-igna-099346184",
            "github": "PedroLDallIgna"
        }
    },
    {
        "_user_id": "00005",
        "description": "lorem ipsum dolor sit amet",
        "social_media": {
            "facebook": "abc",
            "instagram": "aaa",
            "twitter": "aaaaa",
            "linkedin": "aaaa",
            "github": "aaaaaa"
        },
        "identity": "aaaaaaa aaaaaaaa",
        "address": "rua 123",
        "academic_degree": [
            {
                "interval": [
                    "2019",
                    "2021"
                ],
                "degree": "tecnico"
            },
            {
                "interval": [
                    "2022",
                    "2027"
                ],
                "degree": "faculdade"
            },
            {
                "interval": [
                    "",
                    ""
                ],
                "degree": ""
            },
            {
                "interval": [
                    "",
                    ""
                ],
                "degree": ""
            }
        ],
        "complementar_degree": [
            {
                "interval": [
                    "2020",
                    "2020"
                ],
                "degree": "sei l\u00e1"
            },
            {
                "interval": [
                    "2021",
                    "2022"
                ],
                "degree": "n\u00e3o sei"
            },
            {
                "interval": [
                    "",
                    ""
                ],
                "degree": ""
            },
            {
                "interval": [
                    "",
                    ""
                ],
                "degree": ""
            }
        ]
    },
    {
        "_user_id": "00006",
        "description": "lorem ipsum dolor",
        "social_media": {
            "facebook": "mateus.marchesan",
            "instagram": "justmateusv",
            "twitter": "mateus_marchesan",
            "linkedin": "mateu-marchesan",
            "github": "marchesa"
        },
        "identity": "Mateus Marchesan",
        "address": "rua 123",
        "academic_degree": [
            {
                "interval": [
                    "2010",
                    "2014"
                ],
                "degree": "Ensino Fundamental (Escola Gennius em Videira - SC)"
            },
            {
                "interval": [
                    "2014",
                    "2019"
                ],
                "degree": "Ensino Fundamental (Escola Teixeira de Freitas em Alto Bela Vista - SC)"
            },
            {
                "interval": [
                    "2019",
                    "2021"
                ],
                "degree": "Ensino m\u00e9dio integrado com t\u00e9cnico de inform\u00e1tica para internet (IFC Campus Conc\u00f3rdia - SC)"
            },
            {
                "interval": [
                    "",
                    ""
                ],
                "degree": ""
            }
        ],
        "complementar_degree": [
            {
                "interval": [
                    "2011",
                    "2014"
                ],
                "degree": "Curso musical e vocal (Somag de Videira - SC)"
            },
            {
                "interval": [
                    "2011",
                    "2014"
                ],
                "degree": "Curso de ingl\u00eas 4\u00b0 n\u00edvel (FISK de Videira - SC) "
            },
            {
                "interval": [
                    "2016",
                    "2019"
                ],
                "degree": "Curso musical e orquestra (Centro Cultural de Alto Bela Vista - SC)"
            },
            {
                "interval": [
                    "2017",
                    "2017"
                ],
                "degree": "Curso de desenho cartoon (Casa memorial de Alto Bela Vista - SC)"
            }
        ]
    },
    {
        "_user_id": "00007",
        "description": "lorem ipsum dolor",
        "social_media": {
            "facebook": "",
            "instagram": "dalligna.pedro",
            "twitter": "dosdalinha_",
            "linkedin": "pedro-lucas-dall-igna-099346184",
            "github": "PedroLDallIgna"
        },
        "identity": "Pedro Lucas  Dall' Igna",
        "address": "Maximiliano de Almeida, Interior",
        "academic_degree": [
            {
                "interval": [
                    "2006",
                    "2008"
                ],
                "degree": "Pr\u00e9-escola (U.E.E.F. Dom Bosco em Maximiliano de Almeida - RS)"
            },
            {
                "interval": [
                    "2009",
                    "2013"
                ],
                "degree": "Ensino Fundamental (U.E.E.F Dom Bosco em Maximiliano de Almeida - RS)"
            },
            {
                "interval": [
                    "2014",
                    "2018"
                ],
                "degree": "Ensino Fundamental (U.E.E.F Jo\u00e3o XXIII em Maximiliano de Almeida - RS)"
            },
            {
                "interval": [
                    "2019",
                    "2021"
                ],
                "degree": "Ensino M\u00e9dio T\u00e9cnico em Inform\u00e1tica para Internet (Instituto Federal Catarinense Campus Concordia em Concordia)"
            }
        ],
        "complementar_degree": [
            {
                "interval": [
                    "",
                    ""
                ],
                "degree": ""
            },
            {
                "interval": [
                    "",
                    ""
                ],
                "degree": ""
            },
            {
                "interval": [
                    "",
                    ""
                ],
                "degree": ""
            },
            {
                "interval": [
                    "",
                    ""
                ],
                "degree": ""
            }
        ]
    },
    {
        "_user_id": "00008",
        "description": "lorem ipsum dolor",
        "social_media": {
            "facebook": "",
            "instagram": "matheushspereira",
            "twitter": "",
            "linkedin": "",
            "github": ""
        },
        "identity": "Matheus Henrique dos Santos Pereira",
        "address": "Conc\u00f3rdia - SC",
        "academic_degree": [
            {
                "interval": [
                    "2019",
                    "2021"
                ],
                "degree": "Ensino M\u00e9dio T\u00e9cnico em Inform\u00e1tica para Internet (Instituto Federal Catarinense Campus Concordia em Concordia - SC)"
            },
            {
                "interval": [
                    "",
                    ""
                ],
                "degree": ""
            },
            {
                "interval": [
                    "",
                    ""
                ],
                "degree": ""
            },
            {
                "interval": [
                    "",
                    ""
                ],
                "degree": ""
            }
        ],
        "complementar_degree": [
            {
                "interval": [
                    "2018",
                    "2020"
                ],
                "degree": "Curso Pacote Office (Terra Cursos em Concordia - SC)"
            },
            {
                "interval": [
                    "",
                    ""
                ],
                "degree": ""
            },
            {
                "interval": [
                    "",
                    ""
                ],
                "degree": ""
            },
            {
                "interval": [
                    "",
                    ""
                ],
                "degree": ""
            }
        ]
    }
]